Ahoj Lidia!
 
Jak se maš?  Já vím, že přiXXXty tyden pujdeš do Ceska Republice na dovolenou.  Poprvé budeš čestovat do Cesko a já jsem vésela.  (Mužeme navštevat) Sejdeme se v ponděli (na letadlem) a pujdeme do Karlův moc,  To město je hezka,  Budeme je obědvat české jidlo protože já mám rada moc.  O vikendu budeme mit velkou svatbu.  Já mi libi grilované jídlo, A ty?
 
Ja bydlym bydlím mimu prahu, ale to není problem protože jsou autobusem často a brzy přijdeme mesta.
 
Mej se hezky!
 
Čau
